好酸。。。。。

佢需要我嘅時候就唔係到 到而家佢同人離開左我先珍惜。。。

時不與你

居然唔係講腳